［西洋玄學入門］靈數學，及星座討論一

好耐無出post, 有無玩西洋玄學的巴打

有星座問題及性格簡評都可以inbox / pm

但記得like ig/ fb ar

順道宣傳一下

Fb:
Ig: u_secret2016